守護孩子義士已有律師跟進

請暫時唔好再推以下呢個post.

以我所知陳傳道已找律師幫受傷義士, 陳伯唔知隊員全名, 但傳道一定知.
我無法証明我點知, 但傳道有新消息一定會update 大家, 謝謝各位關心.

自推

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推11

推12

推13

推14

推15

推16

推17

推18

推19

推20

推21

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推22

推23

Push

推24

推25

推26

幫手推唔該

推呀

有人跟緊啦

推